富臨旗下嘅呢間位於將軍澳嘅「四季文昌」已經裝修咗半年都開唔到業

前身係巨型pizza鋪
上年七月已經封起裝修
到今日都仲係咁嘅狀態

直接執咗

一早裝修好，唔敢開

到真係頂唔順要執仲蝕埋裝修錢

本身已經少人食 傷上加傷

我一定唔會幫襯

我想義務裝修

驚裝修佬比人走數

記得酒精+火加熱去消毒

淨交租都蝕到仆街

一開張就幫佢再裝修

我眼見嘅佢係已經戇鳩鳩白交左半年租
之後真係唔知
不過呢d上市公司，真係唔撚洗理

goods news

依家執唔駛蝕咁多